屌你老母 !!!!! 幾時先有WFH 呀？！？！？！？

呀！ ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !

炒左你咪stay at home

呢個好笑

自己炒自己咪得

WTF就有

感染人數繼續上升 ! 到時stay in coffin

又想有糧出又想唔返
邊有咁荀既事

夠料咪自己罷工囉
要人出糧比你又嘈之巴閉

支持特首繼續唔好中計，公務員？走狗黎姐，怕咩？最好死鳩哂十八萬，我係大陸請夠三十萬落黎

其實係驚既，自己no pay leave

點解大家咁敵視wfh? comment 個啲都係老闆黎？